香港男仔點解咁矮

睇過nba 就覺得190以下都係矮
～200正常
210＋算高

香港好似大部份都係矮

玩具撚又出嚟比人撚

善心打破零回覆

我地分手啦 我接受唔到同男人拍拖呀

睇完av啲大波妹 發覺你對波好細
唔係 係直頭冇呀
用埋放大鏡搵左成個鐘
乜都搵唔撚到

咁你幾撚高？

你都ON9 唔通港女係雞 你老母又係雞?